有無人今日走去試食麥記買四重芝屎孖堡?

我有朋友話好撚咸
唔想徙錢食垃圾

其實係咪之前新包唔好賣，某隻芝士就過期清貨？

係咪新包滯銷, d芝士就快過期要散貨?

其實我都覺得係散貨

買左。 又做撚死M記班人 。

Lunch 超多人